警犬證實鐵通並非攻擊性武器，大家可以拎鐵通出街！！！

咁多間傳媒影到牛屎村入面嘅白衣黑社會幾乎一人手持一枝鐵通同木棍，竟然咁都話冇見到有人拎攻擊性武器。
係咪代表鐵通不等於攻擊性武器，以後普通市民可以拎鐵通同木棍出街？

鐵通係金鐘係攻擊性武器
係元朗就唔係

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母山墳
唔好推到見到墳頭相

白電酒 通渠

圖中牛屎村內白衫人士手持嘅物體並唔係攻擊性武器

雨遮大殺傷力過鐵通

撐警開槍都唔係武器 示威者本身就當武器

好撚嬲

直頭係官方認證冇問題添啦

尋日元朗警黑勾結事件，警方眾目睽睽下目睹黑社會人仕帶鐵通/棍都話見唔到人持有武器，

見有白衫拎棍就當打棍球身份證都唔查

黑衫係南邊圍對開經過就嚴陣以待，一字排開扣查

警方嘅選擇性執法已經顯示政府同警方已經毫無正當性，合法性合理性，官商鄉黑勾結昭然若揭

聽過有種和理非行動以幽默宣示對抗暴政嘅決心，當然其他更實際行動有待大家商討及支持

好似烏克蘭當年禁戴頭盔出街，當地民眾紛紛配戴各類頭盔出街以示對該法例不滿

當香港非法管治者宣布持鐵通/棍攻擊普通市民後都冇後果，作為和理非嘅市民，我呼籲大家響應政權，起碼每日拎枝田徑棒出街

薪火相傳，全民運動，對抗暴政

呢啲拗黎都廢事啦
之前見你黑衫口罩有帶水就話你暴徒逗你
而家講呢啲道理邏輯常識有用咩

[超合作運動］發起全民帶鐵通出街活動

推

推

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

警察 咁耐以黎比人屌黑警冇屌錯

香港共和國元朗特別行政區

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

Fact checked

push